［裝備］係時候再升級發夢裝備

上網搵到呢個網 真係好掂
D野又平又實用 護甲都係200幾蚊有一件

野外求生

發夢前線都無乜人有咁勁既護甲裝備
如果有多d人 有呢種護甲 對家都咪話唔難打

8月5 三罷

祝武運昌隆

佢D眼罩全部唔岩用

濾罐就賣到好q貴

推

前線需要資金可課

我都可以課金
有冇途徑?

主要係買甲

岩 仲平過amazon又快運

個網信唔信得過
會唔會收集你啲信用卡資料然後

推阿

咁又未知 但你唔覺得佢野外求生 成個版面根本做比發夢用咁？
野外求生 又有口罩濾罐又有甲

呢個網d甲ok 岩用
眼罩都透氣的唔岩用 頭盔好似唔係正式 (?)
濾罐就賣得有點貴 但貪快都可以

樓主係唔係打手
60926原價只係120左右

528特價378唔講得你啲傻閪以為好撚抵
已經唔係人血饅頭
有冇鑲金 睇過?

我都唔知價錢 淨係見到甲抵買
咁大個人 大家應該自己識分 格價

人血饅頭

貴撚到咁仲推出嚟

Tear gas用泳鏡好過眼罩
係防比狗打方面，可以入D非牛頓流體落D膠樽再整盾，應該會再好D

其他網見到3M隻2890s先係$127咋喎
好意思貴成舊水
樓主仲唔係打手？？

有心嘅就賣平d